我哋點先可以俾譯德菜知，攻擊佢嘅人都有香港人

如題

感覺香港人被忽略

上佢twitter

I m work from chi Na